申請攞4000蚊

比咁多錢去創新科技局連網上申請都冇
2019年仲要攞表填